香港先會咁多A0男仔，全因港女太麻煩

溝下泰妹，台妹，韓妹，架妹，鬼妹咪算，洗鬼咁麻煩
港女點解咁多連登毒撚溝唔到，唔係你既錯，港女既錯，港女不了

日本唔多A0男咩

咪再講港女去示威，示威唔等於性格好，兩者冇關係
示威只係=政治關心程度高
唔等於性格好，一樣可以大把兵

錯，係香港太多大劣人
人口多，繁殖慾自然減，樓價自然升，港女港男自然冇性慾和情趣

港女見你有車有樓咪有性慾

藍屍都撐警大遊行又=性格好？

現在有埋大劣人自製肺炎，有樓有車，樓平都無性慾，最差過2003

有口罩有性慾

港女全面進場

真

溝唔到靚女發爛渣，垃撚圾
冇人叫你識埋啲垃圾，大把有內在嘅女仔冇拍過拖
身邊啲女仔fd唔靚但係有內在唔港女，咪又係冇人要

又屌我，不過冇用，我係港女killer,見一個殺一個，佢哋反駁唔到我

冇能力咪溝唔到港女

今生只娶港女

又係身邊d friend 既例子
依加講緊整體香港女仔性格，你唔信問下其他男會員，唔係得我一個咁認為，仲死撐

有能力先唔會溝港女，有咩特別

都啱

作為伴侶嘅優點真係冇乜
唔洗講高學歷嗰啲鳩嘢，依家唔係打工請秘書

住係香港，成街港女，屌到唔想屌，又唔係性格好

港女的確冇咩女朋友既優點，214你地港男又要送禮物，我就收日本妹送既禮物

無錢無樓邊個都睇你唔上眼啦

介紹比我識啊

其實都係睇你鐘意點樣嘅關係
利申M底 鐘意一段互相制衡嘅關係

溝到外國d女就唔駛A0啦

係
全部都係垃圾

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

整咩體 你識埋靚女+娘娘+多兵既咁就梗係
有班毒+宅女性格好 但冇人要咋

利申：已有仔 眼見身邊好多乖乖女
但唔點打扮既冇人溝

同你地一齊供樓 養家咪優點囉
試下娶台灣 日本妹...

呢d係應份，男女平等，講到優點咁，你地冇優點

日本妹出名AA制，自動比返一半

時冷時熱，到底想點

利申：a0

收兵，下個女仔la

唉，其實我幾中意佢

會唔會變魔法師

溝其他女仔算

乖仔溝唔到女，要fuck boy先生溝到

係咪要撩人扑嘢

咁係厹，你要有適當body Touch,d女先like你

我都係hku女 可以答你唔係

Agger

邊有一來撩扑野，係你照正常溝，但你唔可以對佢太好，太好變兵

不過都要睇你個樣

ok 此po 已完

我都係9 up 下

我冇錢冇樓點解有女？

去韓國走一轉先

窮矮柒毒

錢都無

你自己不足，唔好學我去溝女神/架妹/鬼妹，你去溝下豬西先

遊行先得200萬
淺黃有成500萬無出去果d咪港女囉

港女世界第一
唔需要貶低自己民族去抬舉日本妹

成班A0毒撚衝哂出黎圍爐

泰妹正, enjoy sex多過男仔
比港女仲好既代替品就台妹
架妹可遇不可求

咁你咪去溝個愛國大陸妹啦

去搵曬洗撚曬腦既大陸妹最好
又唔會理政治 又可以幫手賣港

唔like港女=要like中國
你咁五毛思維

又黎

港人使命

捍衛我城

g

可唔可以唔好咁講
就係因為你識到一個性格唔好嘅港女就攻擊晒其他港女，會唔會對其他人有啲唔公平

我都係分享身邊既人既經歷，一定係只有一個

講得好～唔可以以偏概全，港男定港女都好

個個都簡娘娘，唔要宅女，跟住就因為娘娘而屌全港港女⋯

冇能力嘅男人先會唔想要港女

點唔靚法？
係香港有塊閪都差唔多一定有人追
加上你話佢係有內在美
高度懷疑 係朱茜

老老實實，女人真係肯出下力，都唔會樣衰得去邊

大把男仔唔係A0啦
係得樓主個垃圾溝唔到女先搵籍口

大把黃絲女性格差到仆街啦屌

如果個個都無車無樓，可能會少好多A0

d澳妹個個好高

啲垃圾又上哂水

係有好多好女仔你哋睇唔到啫，你班友仔掛住溝靚女、女神多啲睇下你哋身邊啦，話唔定有一個樣衰嘅好女仔默默咁留意住你

利伸：好女仔但樣衰

如果樓豬係溝到外國妹，使撚喺度出po叫春咩